\begin{titlepage}
\begin{center}

    \textsc{\LARGE Facultad de Ciencias Exactas y Naturales} \\[1cm]
    \textsc{\LARGE Universidad de Buenos Aires}\\[1cm]
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{./fig/Logo-fcen-big}\\[1cm]
    \textsc{\Large Trabajo Práctico de Minería de Datos N° 2}\\
% \textsc{\Large Segunda linea opcional}\\
    [1.5cm]

% Title
%\HRule \\[0.4cm]
% {\huge \bfseries Título \\[1cm]}

%\HRule \\[1.5cm]

% Author and supervisor
\begin{minipage}[t]{0.4\textwidth}
\begin{flushleft} \large
\emph{Autores:}\\
Joaquín I. Aramendía \\
Diego A. Halac \\
Julián Kligman
\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.4\textwidth}
\begin{flushright} \large
\emph{Profesores:} \\
Santiago Banchero\\
Juan Manuel Fernandez \\
Eloisa Piccoli
\end{flushright}
\end{minipage}

\vfill

% Pie de página
\end{center}
\end{titlepage}
\newpage
%$\ $
